【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (54) 逃兵黃金嬲你啊！不想長大嗚嗚嗚嗚

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃淦Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/前大槌/現役自由人/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/QK/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

男排女將FAQ

Q: 固定嬲一晚要嬲幾多次?
A: 至少一次,甚至一節幾次,會有專人mark

Q: Chris3係咪啞?
A: 唔係,但佢每次一想開聲就會俾人截
有時一粒字都冇,或者得2粒字"我都..."
暫時最長對白係第14集「啊king 我有份呃你...sorry啊你...你都知我講野唔叻㗎啦 我想講 上次決賽...我打正選本來好騰雞㗎 後來知道你會做自由人 知你會係我地後面接晒啲波 我個心就定番晒啦！其實...我都唔知自己講緊乜㗎 我想講......我想講係...你係...力圖守護神啊！」Credit:想同呂爵安做愛

Q: Bobby係咪鍾意King?
A: Bobby唔認
Bobby話大家諗多咗,佢哋只係best friend

Q: 193幾時出場?
A: 第12集(全劇20集)

Q: 點解中學生留晒長頭髮又染髮?
A: 佢哋係讀band5嘅國際學校 (講笑咋無人知)

Q: 佢地係中學定大學生？
A: 兩日不見如隔三秋，第六集力圖+翔鷹成班仔已經升咗上同一間U啦

Q: KOL啊神既破千followers IG係咩? 會唔會public?
A: 實際係無破千既 本人稱ig入面有好多惡搞照 未必會public 要睇劇組決定

Q: King妹邊個嚟?咁似余香凝嘅?
A: 佢真係余香凝個妹,叫余潔瀅

Q: 劇中嘅插曲係咩? 好好聽啊!
A: We Are

World Of Dreams

Q: 魚仔同阿新係咩關係?
A: 異父異母關係, 魚仔啊媽改嫁俾阿新老豆,做咗阿新繼母

Q: MIRROR,ERROR成員都有出現係劇中?
A: 其他MIRROR+ERROR成員都有客串演出：
Frankie(第4集),Dee(第12集), Poki(第13集),姜濤(第17,18集),Lokman+Stanley(第19集),AK(第20集)

歡迎補充

193老婆lm
得返兩集 想喊

Cls做完都爆po

LM 我愛QK

瀚霆老婆lm

Lm
再見了魚b

神b眼眉哭喪區點解受傷的總是神b

請珍惜神b 好！好兄弟一於齊上齊落！

一晚爆足6個

大結局不如大家分配下點樣開post 6分鐘一個post痴撚線

黃金死懦夫

佢真係冇乜發展空間

好多人睇好開心
香港電視劇仲有得救！！

今晚開咗6個po

蠟筆小神出黎啦

其實魚仔嬲佢阿哥啲咩

留名

幫大家keep 住團火
：友誼永固

妒忌阿媽淨係錫阿新 覺得阿新搶咗佢屋企人 (9 up)

我老母行過睇到都笑左出聲

頂未睇呢到

LM

我應該提早開定三個，930開波開三個，淨低嘅要靠ran絲

難聽過粗口

太無用
擺到明比機會佢都唔上

總之我爆po之後到美人

追唔切post

講到我哋三個打排球咁

一傅 二傅

廢J金

感謝樓豬感謝ran絲感謝美人

坐底有12個po可以瘋狂討論

你睇你迷魚迷到字都打錯。。。
傳 呀

要唔要一齊打排球（開post）？

咁做咩打完個比賽就唔嬲
之前又肯俾呀哥教排球

突然有個畫面

牙傾：「求求你地打埋依場啦⋯⋯如果我地贏埋甲一，力圖就解散，好唔好」

我未開過㗎
唔想好似牙傾咁佗衰家,交俾大家了
我會做啦啦隊瘋狂推po

唔好啦太sad啦

可能美人開完又可以到我開返

黄金你條垃圾

唔好

咁搞法會睇到喊

黃金太戇鳩，搞到我睇預告甩晒

想問啊檸同方丈係咪要quit

黐孖筋今日爆咁多個po

好波 好波

魚魚

得啦

掛住阿里

倒數兩集 推爆6個
聽日應該都會到我開po

牙檸竟然揾到工

屌金仔都屌咗一個

點搞

得返兩集

掛住佢啲qq口音

Sad右

黃金真係好撚廢，stephy打哂開口牌都無膽表白

牙檸打手（老婆）留名

蛙蛙

友誼永固

6分鐘爆係因為金仔
頂佢 我一出新PO 佢就爆句友誼友固 呃鳩我句大將軍

魚濟~

咩意思

賢賢

咪係
睇到嬲

牙檸玩大電視嗰時講嗰句「乒乓波？」都好jeng

推到有牙里ig

係咪零食推銷

魚溝走安都係消滅情敵啫
你唔見佢打完甲二就痴住牙新打⋯機咩

檸黨仲存唔存在

咁懦，同埋睇佢個樣以為佢係唔讀書嗰啲

魚吉人定俾人吉

未追曬佢地啲野係邊？

好有說服力

可能係零食公司太子爺力圖個個都好rich

諗住今集打足3節波
比佢起一陣歌
點知唔起

我係牙檸SP

黃金

「友誼永固」係咪密碼黎？好似「n 55!w!」咁
大家幫手解碼

全部都唔洗返pt全職打波

都未黎得切屌佢個post就推爆左

存在
但廢事成個post都係各黨曬馬

神秘顧客

珍
但適當時候佢會硬淨架

我愛安安

零食物語 / 優之良品

應該會一路傾生意一路食爆谷

呢度

可以睇埋呢個

共享牙檸

759

方神波檸

我嗰個最大支唔好嘈！

OK完全冇人同你爭放心

俾客嘅試食自己食曬

上個po見牙新好大隻
牙魚個菊花應該冇喇

或者零食買手

今晚爆post爆到追唔切
全晚一見到神b就忍唔住笑
特別係牙傾個大頭

契黨？？？

牙新啲哥哥味幾正
搞到我都忍唔住。。。

啱啱睇完今集
力圖無梯隊，打極都呢堆人
Btw 唔應該駁故

好奇一問 條時間線係咪咁樣
被翔鷹放棄 同年組力圖 中六
第一年丙組落敗 year1
丙組冠軍 year2
乙組冠軍 year3
甲二冠軍 year4
（一年後）甲一 畢業後一年
咁嘅話佢哋已經做緊嘢？！

安安床上應該好主動

波黨食住花生睇你ff

唔係最後幾集都唔俾面我掛

牙魚要被坐斷了

正是不過唔列哂我啲黨員出嚟啦費事多到嚇親你地嘰嘰

牙魚上下都嘔白泡

迷契黨仲未收皮

畀我吉
吉到唔敢再閪人面

你個名是咪牙里fans
Btw淫零細佬魚追住大波哥哥條撚含

第一次丙組落敗應該係中六

一齊吉安 3p咪好囉
安實大食

發覺今日好似無左閪始

佢好有骨氣唔做藍店架

安：我唔理
總之你練習我一定要在場

但我想繼續睇
雖然牙神會痛

莫講話梯隊
打到甲二甲一,比賽得9個人
得3個後備,板凳唔夠深?!

屌你 抽水

想睇佢打golf

家瑜要聽my pen is blue my friend is you

因為已經開始咗

甲一黎多鑊頭鎚得分

開始世間狂屌

黃金寄信無郵戳

頂煌隊啲波

車腎

對黃金表示好憤怒

點解受傷總係神b

我講真架!!神b仲要食幾多次波餅睇到我好心痛

啊 所以聽日就要面對現實
點解牙波打咁多年煌隊都唔回巢咖

出面有個post直接鬧佢笑死

可能根本係香港
親手放入信箱

好charm

睇黎黃金會俾人屌到結局

再立多個flag

頭幾集Stephy改完名之後，牙傾咪好朝氣咁講
「我而家宣布，力圖球隊，正式成立」

到最後一集，大家食完飯，牙傾舉起酒杯講
「我而家宣布，力圖球隊，正式解散」

因為牙波set d 波太快 力圖冇人接到

可能俾牙里講中咗
Bobby做咗煌隊隊長

安妻有無追post?
皋
我愛你

好sad 準備聽晚要喊了

聽日係咪有楊樂仁？

驚你太掛住俾大家狙擊你迷契嘅感覺

我個阿里係用腳踢波㗎
不過男排牙里都好正

牙里真身係預言家

家瑜個封都冇

其實外國寄信返黎好多時都冇郵戳
真hea做

唔關你事

第十八集

睇多次友誼永固都係咁嬲

如果係 牙波真係好叻仔 雖然都係想佢返力圖

接受唔到

仆街催淚 唔好啊

連膠水都唔洗mit

Sad

你排隊尾啦

唔好啦

男排又排第一

因為打贏咗佢

佢呢啲真正憑實力單身

甲一應該有新人加入，摺唔合理

估：最後一幕是會長盃決賽前介紹球員，King和Bobby隔網甜蜜對視

魯蛇將會再次出現

係咪個啲男女朋友都係朋友type

咁啊神咪好似比卡超打排球

辛苦你啦

同意唔會摺
但大家各散東西嘅話 就唔係原本嘅力圖了

班主走個陣咪比咗戒指同信家瑜 點解好似冇講到

btw我仲以為黃金個陣會播藍鞋子

屌 勁似
Btw 好耐冇見巴（絲）打你

唔該晒你地
冇睇一陣連登已經爆咗po 大家都超勁

好矛盾
聽日可能會轉支持有牙波嘅煌隊

播日久生情啦

而家開定到70

咩話

但係我同牙波一樣個心都係喺力圖嘅

但唔忍心啊神好似比卡超咁痛死神b

唔好啦接受唔到

唔想力圖輸。。。又唔想牙波輸。。。

要學魚媽件衫整一半

我淨係睇多次場波咋

係喎

我覺得場波好尷
淨係睇後半節算

我相信是世間説共你都應該登對
也許我已經輕輕默許

日久生情好聽

我fd話牙波係男人湯圓

牙波太正
男女都

我覺得 除左出傾根本打小個都要出 有D膠
其他都還好

睇返今晚嗰集
傾第五局掛機全場，就係為咗尾刀

牙波唱歌好尷
牙傾救波一下過網，對方接唔到好尷

但Stephy個句「力圖第十人出現啦」好正
仲有神隊友播播吓，有一幕畫面一開六，又係好正

好 一句友誼永固

交代番CHRIS ( SOR 仲未分到1 2 定3) 其實有自己練開波
STEPHY 話對佢好有信心 力圖冇人唔得 都好正

牙傾

1係溫書打發球得3分果個
2係肥仔
3係唔講野

姜仔 拍緊戲啊喂嗌CUT先攬

牙傾背後嘅男人嘅背後多咗個男人

渣男傾
後悔未

牙傾掛住落場比賽 用完牙波即棄

負心傾
有冇呷醋呀

牙波值得更好

見到北千夫巴打係隔離po留「誘兒永錮」
笑撚死

興奮波

唱歌好尷 姜b啲戲都尷
kayu老豆鬧姜好好笑

好得意喎

牙波 快啲過黎姐姐度

睇見都嬲

黃金垃撚圾

唱歌諗起飆速宅男

姜son

呢套劇真係第一套我會去睇劇透嘅劇

黃金係咪有咩苦衷定係對住力圖班仔太耐變咗gay

姜son有冇狂NG攬攬

如果係cctvb 拍
黃金追家瑜個幕一定係追追下比輕鐵撞到
之後下一鏡就係仁愛醫院

改返Chris 3 最長對白係今集

食屎啦黃金

抵你望住家瑜比眼鏡佬人中出
成世做魔法師

有冇人打番個字粒出黎數下

CCTVB 拍會出左D 破冰發球 繞流殺波 倚天托 屠龍扣

跪求打鯊魚gif

依個垃圾牆頭草
17集 狂屌力圖 去到十八集收左少少口 再到支持力圖 去到而家攬埋力圖舊隊友
求姜b教我上位大法 等我都可以攬攬牙波

呢套嘢第一集啲 CG 一出就有人問會唔會有絕招
好在除咗個飄球膠啲之外 其餘都係打真軍

決賽有忠仔旁述

D CG 同佢地殺波大頭的確有改善空間

但整體算係咁 佢地咁多人之前冇打過

神隊友波

我覺得祇要唔係做啲現實冇可能做到嘅效果出嚟就 OK
個飄波有冇人可以解釋做唔做到

支持球員定支持球隊 好難揀

檸

跳飄好多球員會練 但真心唔易開
個人覺得飄球的確難接

啱啱睇返呢集
屌你bobby無啦啦起身唱歌
邊個諗埋啲咁尷尬嘅情節

幫佢包完隻腳又即棄 牙波值得更好

好cute 牙波抱抱

歌基

班仔拍到笑場俾導演鬧

神隊友波波

檸隊長型爆

牙姜要磨練下啲演技啦
如果可以全團拍劇就好

點解方丈要返工

Out out out!

佢兩個唱男生圍

做到架好多人開飄波
原理方面可以睇下Youtube 唔解釋咁多變排球台
接波都真係難接你當鬼影變幻波啲fd 但冇咁誇張啦

Stephy的士戲果首bgm:

轉行做idol 參加全民造星
打曬成班力圖仔（except牙傾）去玩添
固執傾到第三季先去參加，結果撻著咗Manson......

牙波為咗力圖連咁老尷嘅嘢都肯做

好有霸氣想衝埋去叫埋一份
又多到張圖save 唔該絲打

今日輪到我地鬧返導演

屌
魚仔打個波後面要伴住條青龍

見到193都有啲戲

Btw 本身仲好期待佢殺波同block人 點知冇咩shot 仲要唔係好爽果隻
比多啲機會193啦 本身講到人地咁勁

預告是咪話得返5個人點打？
即係會走4個

其中兩個係方丈同檸
鳩估應該仲有Chris 2? （要照顧細佬妹）
同埋QK? （返去打沙排？）

唔係配白虎？
第二個配青龍

真
不過睇番都有d眼濕濕
幾q感動

陣間又193怎斷手

「青！龍！殺！波！」

場外觀眾：

一起走過那些路～

牙波唱件事又加返好多分
啲詞好中
默契早已有 即使各有各走

一句講哂

黎字頭

Stephy都話佢見到波埋黎會縮
其實好似唔係咁專業 但知道係193又好似acceptable

超好j

真愛

但係班仔大學已經唱緊reflection

啱啱睇番造星1 佢斷手跳舞 好慘
隊友跳舞要舉高拍手 佢就單手拍空氣 我忍啱住笑出聲我認我衰

會唔會係啲狗血劇情 話黃金其實有病.....

係 本身有舊患陰影就真係好難控制

呢句嗰陣一聽已經覺得好中

連凶人個到都唔見193⋯係黃金sir行前凶人

啲人話postcard係代寫 黃金已經死咗
唔會掛 TVB咩

為左力圖=為左牙傾

6分鐘爆post係咪破左連登紀錄

viu應該唔會掛

cls

成個post都屌黃金

追出去嗰吓都冇俾輕鐵撞啦
viu唔會咁狗血嘅應該

如果個劇情真係比輕鐵撞連登應該2分鐘爆po

已經好似好耐之前咁

佢隻手係咁

個個表演百看不厭

咪係 明明前沙排港隊 又高過對面
寫多啲193戲份成隊就會全面啲

頂你 笑死我
佢真係好盞鬼

著港隊波衫

負心傾抵啦

如果播埋不要離我太遠肯定仲快

可能見到波傾咁好
佢都想有番對bl

兩集又講到咁遠啦？

播stephy歌懷疑2-3分鐘完到

寧願感情未發生
也勝過被你當垃圾地押後約會至今

一節升甲二都係咁啦

可唔可以唔好衰收尾 今日已經開始聞到陣膠味

現實係香川先生撞死，ka yu有抑鬱，唔食藥有時見幻想黃金寄postcard返黎

所以話 TVB 話咩有七成後生仔會睇佢
我真係得啖笑
係咁多後生仔睇嘅話 啲劇 post 就唔會咁淡風啦

佢個出場真係有d odd
同埋佢外型咁突出應該寫多啲193
講下點同班隊友夾/夾唔到鬧下交咁都得掛
依家搞到有個外型好突出嘅人但性格好模糊

佢淨係衰收尾已經算好
大把 viu 劇係睇咗頭幾集就可以收皮
至少今年套屎坑仔同卵撻都係

今集好尷尬
我覺得仲衰過頭幾集一齊喊嗰集

好夾

比女神迫婚

nobody:
廢鐵sir: 不了 我要環遊世界先

笑死

tvb啲劇爆到一個post我已經覺得好奇蹟 點解會有人睇

那位唱詩拯救我家 看畫面多優雅

唱歌個part真心笑咗，覺得波番睇都會老尷，但力圖第十人個位係感動嘅

畀位黃金上都唔敢

其實193係咪都打開波
點解唔畀佢發揮下

#憑實力單身

佢之前打籃球？
之前訪問個個都話佢驚波 成日縮喎

得堆傻閪打手自己推

咩都應承 痴線

佢之前live講過就係因為打籃球之後跌斷過手所以有舊患造星嗰個斷手已經係好似第二三次斷手

佢自己講過因為斷過幾次手所以驚咗唔想打排球 推過唔拍添

佢自稱心律不正打打下波會暈低入醫院

黃金做咗太多年兵，唔識得上位

做兵做上癮

明明有得生日q

最正路係 黃金返黎點知見返班主又係度 失望 諗住繼續友誼永故
最後黃金鼓起勇氣

佢postcard都有講佢練緊膽
可能練完返黎就夠膽表白

又new god美欺？

笑咗

三個都好可愛好似以前中學會𥄫嘅大哥哥咁

基本啦

下佢已經唔懦弱喇喎
甲二出界嗰球佢企得好硬，仲記得當初out咗都唔夠膽出聲
明顯比起以前成長咗好多啦

其實193教點開跳飄係啱嘅
要打到個波唔轉咁飛出去 個波就會好飄

「趁住大家冇氣，我有幾句說話想同大家講......今次我一定要講完㗎！對於力圖嚟講，呢一分絕對唔係最後一分，而係歷史性嘅一分，贏埋呢一分，我哋力圖就會係甲一球隊，我哋一定得㗎！嚟！大家撐住，仲爭一分咋！」
好長

開心

好似差唔多長咁喎

笑死原來係自己扔自己

劇透 唔睇嘅自己碌走

救波拎分唔係問題
個問題係個個take個波擺明唔過網 轉個頭去埋對面場真係太過分
個日趕住要交場比人？

渣男蝗語

自己打應該好過俾人打甩眼鏡嘅

一集過咗幾年

仲討論緊

假博士都啱

貼住個網都算你
屌你飛到過對面

辛苦哂兒登拍男排瘋狂中頭獎

個球又係超級尷

呢幕型到核爆 肯定out

除咗佢兩個 193都打港隊

好想睇多啲魚仔同安
好sweet

係咪得我一個覺得打翔鷹成場都好鳩
期待左勁結果俾一堆屎我
一開始唔出自由人
Chris 1開波練到咁勁第一局第二局唔出留黎煲醋，第二局局尾出嘅話拎左啦，死打五局
教練港女式發脾氣叫班仔自己諗點贏
隊長challenge無問題，球迷可以俾壓力，成隊咁樣一齊大叫球證都唔俾牌簡直上天保佑，btw如果球證再紅牌今次就唔係送set point，係送match point
自由人傷左跑都跑唔郁仲放上去陀手撚腳
到最後仲要魚新無端端開無我境界

唯一開心嘅等左咁多集終於有小球

Chris1個到應該係想比魚仔抖下
同時想交代埋佢一直都好用心咁去記低點樣開波但只係無信心
又係用啲回憶既方法令佢連拎3分再加埋可以幫力圖拎返啲士氣
我諗如果唔係要牙傾扭親隻腳要退場既應該唔會有呢個機會比佢發揮

唱歌buff

仲有佢個獅子座同事

第二局出場一樣可以俾魚仔抖一樣可以回憶一樣可以幫佢拎返信心，拎左第二局第三四局根本唔會咁大壓力甚至可能唔洗chur到五局
傾返黎之後除左最後一球全部都要隊友cover，五局尾打少個根本只係chur死隊友

劇情需要姐 雖然真係好鳩

第五局應該除咗係牙傾好想親身打贏翔鷹之外
就係以前佢同魚仔兩個成日係到鬥氣爭波 唔夠團結比家瑜罰停賽
所以而家就講返佢地而家係一條team會幫返大家
成套劇都會有少少講返佢地以前做過啲咩然後改善咗

我覺得段錄音長d 有冇核數師對吓

都係解釋唔到第一/二局點解唔出Chris 2
呢d野邊局都講得
唔係好彩嘅話，佢地就一條team咁俾人Team kill左

鳩到燥
本身諗住食住布甸開心睇
結果燥到完場都唔記得食
宜家先食黎下火

錄音長啲錄音94隻字 今場得83隻字

錄音多8隻字

如果第一二局就出chris1咁力圖就無得連贏三局追返
以你咁講法應該每一集一節應該完到到時就節節都睇魚仔同安安點樣溝黎溝去

今集場波講咗好多嘢 好多位都想突顯佢哋成長咗
傾負傷上陣
魚新和好
波退咗隊仍然係力圖成員
檸唔再淆底 識抗議球證
神唔再介意俾人笑
方丈唔再驚地下 撲去救波
Chris 1有佢得分方法 力圖個個都有強項
Chris 3識講多啲嘢表達自己
可惜成場趕收尾咁 樣樣都輕輕帶過或者暴走 好多位都好膠

最敗筆應該最尾個球
網都未必過到點知打到咁遠

兩邊教練一開始輪次佈陣
對面邊個擅長打咩位，邊個mark邊個
二傳點跟住對面嘅強弱打戰術
排球大把野可以講

佢宜家五局出垃圾我寧願睇4局精彩對決

算啦唔完美可接受需改善
編劇男排女將2寫好啲
唔好鋪咁快

其實點解唔話個波啱啱拉網落地，對面返唔網前救唔起
宜家真係鳩到我屌左出聲

嬲到癲
跟住仲要見到黃金friend zone自己
就黎嬲到可以加入力圖

突顯成長同場點打波無衝突
佢宜家膠到成長位我都感動唔到，剩係想瘋狂俾膠

力圖！嬲！力圖！嬲！力圖！嬲！
而家佢地唔嬲我地嬲

做慣下把位既人係唔會相信自己忽然得寵

黃金做兵做傻左
以為會表白點知話友誼永固真係屌你

差唔多五點大家仲喺度瘋狂討論劇情好癲

黃金兵今晚激嬲好多人

大家都未訓

嬲！！！！！
我地已經繼承左佢地嘅精神

最膠係突然間起身唱歌

其實諗真d係合理 不過觀眾會睇到好撚躁

嬲到做唔到其他野

呢個編劇啲創意力量同幻想真係會嚇你一跳不過都好過cctvb唔洗睇都知下一秒既劇情既

食多兩個布甸啦

仲要開波都繼續唱
可唔可以唔好打亂自己人開波嘅節奏

食曬啦

魚仔打住波都唱緊

唔怪得成班仔到最尾無氣
用曬黎中途唱歌

又俾你講得通

見到影視台有個單獨post講黃金兵

其實黃金兵會唔會有去英國然後遇到班主呢之後鼓起勇氣返香港追家瑜

班主其實嗰兩年一早過咗
但我寧願班主復合都唔要黃金兵
嬲到

Fd下會唔會結局係班主/黃金響泰國遇到家喻

深夜放下負先

諗起得返兩集就好sad
自己中意排球，又係鏡粉，又中意Stephy，當初真係好期待播男排女將
諗起仲有兩集完就好sad
自己好少追劇，依家終於明啲港女friend追完劇嘅失落感

最慘係最後兩集要回歸現實，面對抉擇
有人勇敢追夢，有人選擇生活，成班熱血兄弟將會踏上唔同道路
屌你我追劇都係想放鬆吓姐
又搞到我諗返起我個班因為生活而逐漸疏遠，曾經friend到爆嘅好朋友
今集嘻嘻哈哈贏咗甲二 BBQ happy ending咪算囉
係都要咁現實嘅

深夜特別感慨由好期待好興奮呢套劇播出之後第一集見到第一個出場係神b再到班仔係中學嘅時候組成力圖再讀大學再出嚟做嘢眨吓眼就就嚟完我仲未睇夠Stephy同班仔唔知幾時先可以再見到班仔喺螢幕前

追問神b IG開放直至大結局

佢果班真係cctvb請番黎職業係打手。

檸真係最隊最man果個
(關鍵時刻)

呢兩集真係睇好冇癮！ 1開波唔出King，2-3球冇一傳都唔出咁炒撚左家瑜佢啦！ 你要寫King做救世主你可以寫對面避阿King嚟開， 然後佢好霸氣咁叫後排縮開晒佢cover成個半場都可以好型都可以拎到主角光環既！

然後你要挫佢就搞到佢行都行唔到，打L你郁唔到咁叫你落場做乜！ 就算你真係整傷佢又要佢出嚟做救星，都可以寫得合理d? 你寫鳩左觀眾抽離左你想點熱血都熱唔到啦！ 真心睇到掹！

現實到令人覺得心酸

Ummmm.... 其實排球好輕，好細力都打到好遠

碰喇喂！

個波個軌跡一定去唔到對面後場
自己個網都未必過到

因為用掌心開波，個波就唔會璇轉，然後唔璇轉就冇固定軸心，所以會飄

真係垃圾黎

我係估出界
算啦，要成隊人訓晒再打個波
NG 左應該好多次下

開始 開始配種了~

我覺得家瑜去秦國會見到黃金

其實呢part最寫實
做兵做左10年點會諗到真係有機可以同娘娘一齊

而家viutv播緊呀king微電影

開波前想表白又無左件事
中途休息又無啦啦錫面
之後就一年後好on9

着老西喎

應該一齊咗? 牙傾問妹唔洗陪魚仔咩 妹話佢掛住搞gay嘛

琴晚一句「友誼永固」個po幾分鐘屌爆左，追都追唔切

一路睇stephy 一路諗緊張莉芳

開始每天含撚 傻了 岡本也不少～

其實我覺得阿新由細到大都幾錫佢

2：03秒有球同牙傾嗰球近似

牙波可能心諗如果場波輸咗
佢就要去氹返所有人，又冇得瞓
唱首歌都係柒三分鐘，搏得過

我理解黃金
因為真係一世嘅fd
又驚一齊咗感覺唔同曬
朋友一世，戀人未必走到尾

好開始組隊嘅時候翔鷹兩條仔話唔識魚仔新都有維護佢

其實咁睇 新由細到大都好錫依個細路 反而係細路唔知做咩jer住個啊哥

搶左佢老母喎

咁樣帶過先好
定係你想佢做晒出黎

黃金SIR真係好廢，家瑜一路嬲一路行到燈位，我真心諗過會播首紅綠燈...

你好似好有經驗

包青天都有3個post咁多

新魚

得個3 4個po都仲拎出嚟講柒唔柒啲啊cctvb

細個見阿媽係咁讚阿新所以妒忌
細路仔唔識諗覺得個阿媽比人搶咗

3個都比多佢啦

不過嗰下係笠唔係殺

錫埋面都唔係公開承認仲要攞多節嚟做？
唔洗啦

去bk/uwants做統計會唔會好啲

《男排女將》憑實力單身! 家瑜發放通行證! 黃金SIR 我希望我哋友誼永固

隊長檸b

呢個禮拜劇情完全係暴走狀態
點解唔可以型住咁打番場正常比賽

不過諗起得番兩集又好失落

大部份同意你嘅講法 冇理由有ace波秘密武器咁遲先出現
自由人冇理由咁重傷都繼續出場 傷到打少個咁但最後嗰球又救到
去到甲一先識tip波 怪唔之得牙波快過佢地上甲一

但睇埋力臻ig 全場大叫Out果球係真人真事黎

但對面係殺 唔係tip
King用單手救波 唔係普通下手

補link

阿檸好型

檸b隊長世界第一

霸氣牙檸

想表達message,但present得太鳩

想表達牙波係力圖第十人
可以係佢拎返件簽晒名嘅力圖舊波衫
同力圖2周年紀念卡出嚟揚嚟揚去引隊友注意
槌吓自己心口又指住班隊友無聲勝有聲咁
bgm先起歌<神隊友>而唔係牙波喺現場清唱

想表達牙神唔再怕俾人笑
俾人打甩條眉,佢索性唔痴
唔介意全世界睇佢無眉
單邊眉若無其事認認真真打到完場仲有型

想表達牙檸唔再怕事
可以淨係focus佢敢於同球證投訴爭論
成隊人拉晒現場觀眾一齊起哄做多咗
(睇力臻條片係觀眾起哄先唔係球員撩起)

想表達牙傾負傷上陣同team spirit
可以話佢救到波但拗柴,但因為生波未換得出去
頂硬上加埋隊友cover
來回好多球終於拎到呢分
但最後都係要傷出

阿檸真係做得好

睇返193個樣有啲搞笑

洗唔洗
劇情需要反cup姐

個個sad住咁笑

Btw又食pizza

可能又係前幾集嗰d pizza

食足咁多年

諗起佢造星一單手拍手

有啲戲

唔知今晚pizza man有冇戲份

最後果張
牙檸

stephy bb

送足4年pizza
可能升咗做pizza hut經理負責聽電話

又恰牙檸係咪happy corner
呢個時候193唔怕斷手咩 我檸太輕？

佢地飲藍妹大個仔啦

做sales manager

驚好似班主咁

牙傾又搵其他男人

力圖有愛

啊呂爵安個樣有冇咁得意啊

負心傾呢個名實至名歸

朗晴西面隊長ig好似完全冇post男排女將既野
戲內西到戲外

不如直接痴塊紫菜上去

想做塊紫菜

果然一次不忠

牙傾啲若隱若現嘅青筋
嬲多啲有多啲青筋畀我j thx

如果牙波係後面一出lift就見到
咁點算？

叫得King＝皇帝梗係後宮三千啦
力圖班仔？面果浸嚟咋

阿神好可愛

睇唔到你貼咗添

所以尋晚嗰集最尾咪同姜B攬頭靚頸

各自搵食

好現實 力圖啊

點解得方檸係返工look 其他都仲係冇變過

花fit傾唔配擁有完美我波

講得好好

食緊自己條眉

劇組點解要咁搞佢

畢業等如失業呀ching

今晚先罰

大婆

可能佢自己都玩得好開心

我都睇得好開心 好想瘋狂請佢食波餅

好痴線

你漏左Chris 2，終於開始考慮減肥

拍呢套野應該係好開心既事，成班差唔多年紀既後生仔玩埋一齊

Edan真係將呢啲搞笑角色發揮得淋漓盡致

viutv popularity 點先可以由第2升上第1都就黎大結局

牙傾花心到周圍都有cp嘅

人黎

我都想一齊玩

訓係中間畀佢地玩

趁Bobby唔喺度

佢本身已經好9

心中第一

好難造星3真係好多好多好多人睇
花姐係最大贏家

檸b

利申有份爆隔離啲post

尋日睇Zeno BB IG
發現Jeremy先係最多合照個個
可能Jeremy先係大婆

Btw Zeno同好多鏡囝IG都有互動
唯獨無咩閪魚
代表咩

之前Zeno係live講過話喺鏡仔入邊最多互動同影響佢係Jeremy之前仲一齊約咗出嚟食飯不過其實佢同大家都玩得埋

QK個樣居然係望落最sad嗰個

嚟啦嚟啦

我又覺得OK啦 始終造星個一定最多路人食花生
男排做到依個位已經好開心 起碼多咗咁多人留意佢地 見到好多人話原來MIRROR都唔係mk仔 好似幾好嘅cm已經

多咗人睇mirror好開針

灰色西裝柳應廷
灰色西裝邱傲然

真
超額完成

咩料 壁咩咚而家

但係姜0好尷喎

好鐘意呢張合照
有埋力圖第十人

P走蟲安可以做wallpaper 啦
安勉強都接受 話曬助教
蟲係咩事 不如叫埋瑜爸瑜媽姜B嚟影

負心傾
一時又西魚 一時又bobby 而家搞埋呀神
唔好搞我chris3呀

明明拎住魚新兩個牌

佢地兩個私底下勁friend
Btw尋日睇完Chris 3個段說話 突然覺得佢好有隊長風範
話唔定結局係Chris3接任力圖隊長

垃圾黃金
溝家瑜都無膽 比曬機會你都唔上

小虎隊cap左另外一張都好靚
最尾個張

瑜爸瑜媽嚟影都合理過蟲嚟影
話哂力圖次次賽前都食瑜家
佢兩個都叫米飯班主
蟲蟲就真係唔知發生咩事

又再次經歷失去隊友又無波打

牙蟲好似搭單咁
咁冧牙新以為會完場即刻跟佢走

QQ版

閪魚唔埋呢班鏡仔堆
要同😊做契兄弟

仲要比賽拎住牙新塊牌

Hi zeno

媽呀力圖嘅關係好亂呀

點解大家出晒嚟做嘢都係唔見bobby
打煌隊已成職業？

Zeno

我愛腥奴

牙傾個個都要

睇過訪問魚仔同啊傾有約出黎食飯
啊傾性格應該好好 同個個仔仔都傾到計啦

負心傾

依條眉嘅呂爵安同你做愛o唔ok?

佢地條御用橋係咪呢條？

應該會一路做一路忍唔住笑

尋日最佳對白

好中意依d一開六畫面
方丈好閪好型

呢下真係好感動
佢地冇忘記牙波
牙波嘅靈魂同精神與力圖長存

應該魯教練安排

做你的戰友 豬一般隊友

代佢答：ok come on

Viu真係令人又愛又恨

全部隊員跟住起哄叫都無事？
邊個裁判咁好人

無
你睇返過去一年半，「美國唔會幫拖架」啲有心帶風向既人講咗幾多次就知啦

男排女將後遺症 － 瘋狂cap圖
點解要幫人撩鼻屎

呢張有流出過已經好開心

開口認埋果吓好笑

牙波撩我牙檸鼻哥lone真識食

嘩依個牙傾好師氣⋯⋯心動了😳
個頭Gel高幾CM即刻型好多

咪係
嗰度大把 c9 陪你睇啦

呢個又係咩CP 傾3?

睇ig片似係觀眾叫先 隊員再大聲啲lead beat
如果係 同隊員叫先差好遠

忍唔住「唧」一聲笑咗出黎

第一張勁似angry bird啲fd
餵食

集合迷傾黨

屌喺 twitter 見到
有人 post 咗牙神跳起鳩 fing fing 嘅片出嚟

傾黨

知我者
牙神咩樣都可以

牙波always here
真心呢幕好感動

有
我愛顧固姑
Gel左頭好一仔feel

Link?

唔好解散啦

因為我地都係忠心的打手
你都貼番條眉先貼佢造愛啦

好心你地ff少陣啦

鳩key咗條紫菜眉上去
Ching咁樣你o唔ok?

HkBoyVersTop

wowwwww真係好唔好同

完全同意
本來17集開頭兩局好地地
去到尋晚突然大暴走
除左你講嗰啲
仲有牙波起身大合唱
尷尬到想熄電視
同埋最後垃圾黃金做逃兵
睇完成集谷住谷住咁

Ps: 魚vs新我反而覺得係全場最好睇嗰part

頂加密下都好啊 一loop個ac其他po死咗咩

純粹係條褲 no cm

好撚正
不過都係bb feel

我冇諗過係真鳩fing fing

牙檸可以用鼻屎幫我杯紅豆冰加料

又色情我EdanB
懷疑係「想同呂爵安做愛」絲嚟

zenemy

嘩乜原來有呢幕
召喚 「做愛」絲回應一下

我覺得係條褲 不過我無鳩 唔清楚

係條褲姐
鳩（冇扯）點會咁長呀
如果係咁長 你平時都見到
唔駛跳

固定傾b
好靚仔

花心傾

瑜家廚房都係放呢張
力圖第十人牙波
請無視安蟲

btw,之前劇照都出過呢啲捧盃相
當時有冇巴絲已經留意到牙神條眉?

我明白打丁係要幻想空間，但呢鑊會唔會過份補腦呀？

真係好似angry bird我ok

力圖第十人牙波一齊力圖！噓！力圖！噓！力圖！噓！

仲有波傾啪啪啪

牙波從來冇離開過力圖

處處留情大婆到底係who

即刻覺得紅雀好靚仔

覺得係條褲+1

花心傾：小朋友先要選擇，我就全都要

好幸福我都想做牙傾

珍

Edan carry 紅雀

有冇人知成日播嗰首英文插曲咩名

自由CP
因為兩個都打自由人(好似係)

本身因為套劇夠青春又有stephy 先睇
點解要咁現實呀頂你
膠膠地完咗未算

其實兒登心底裡係咪好鍾意呢堂眉

牙傾或成最大贏家

佢話睇慣咗

我都係

最後一推

著地

神隊友

正式開始

我想成為傾被留情之一

9:30黎字頭出場

仲有5分鐘 倒數兩集

最後2集

18集

最後兩集

唔捨得

今日淨係live到頭20分鐘
唔知睇到幾多牙波

倒數兩日

好唔捨得

好唔捨得啊

準備喊

無人接手力圖我嚟呀教練我想打排球

坐定定

看囉喂！

我唔捨得嬲豬傾同霸氣檸
嘔好完好嗎頂你

佢入面有著多條褲其實都無咩可能會9FingFing

準備！

呢隻？
QnA 個度有的
叫we are

最後兩集啦

碰啦喂！

一分鐘

ON THE WAY!

On the way

靚仔真係點都carry 到
+1+1

方檸神唔好走啦

開波

坐定定係到

開波
牙波我嚟喇

我愛啊神！！！！

on the way

全力支持神B！

我要家瑜教練

我肯定係out架喎！

今晚打牙波

牙神我愛你

改名先啦花心

I'm ready I'm ready

掛住契仔

波波

碰喇喂

成敗決定~~~

你要魚啦

碰呀喂

開波啦

神B請不要再受傷

開波！

Ready

on the way~

on the way!
最後兩集

芯

你話人花心？？？？

加油呀！力圖支持你！

牙美準時出動

得番兩集

🐟🐠🐡😟

碰啦喂

解散

On the Way!

力圖解散

又要負皮美人

晚晚有仔仔睇嘅日子買少見少

甘友珍

哇即刻黎老西

唔想聽日咁快黎

牙方

連我媽都識 on the way!!

老西

美人日日都呃負皮

證券公司

原來係證券公司

方丈

真係intern

原來係煙腸

最後兩集 好唔捨得

原來返intern唔係出嚟做嘢

證卷

金融狗

咁就港隊

想幫襯方丈幫股票

證券intern會唔會太型

入咗港隊

原來做煙腸 咁洗咩退隊

嘩 港隊！

最後兩日啦

金融才俊

QK入咗港隊

方丈係咪讀神科GBus

入埋港隊

今晚呢集應該好sad

193港隊

港隊, 即係兩邊兼唔到

好勁牙丈

已經入埋港隊

港隊

叉燒呀

黎字頭
方丈

stephy個額頭

依班仔

對煌隊

牙方咁輕鬆嘅

方丈串到

方丈啲語氣

對煌隊喇

終於打煌隊

外賣咪得囉

其實點解佢地唔keep住招人？
搵人接棒做力圖咪得
佢上次紅咗 實有人肯入

33豬都入到港隊

有料

呀檸呀神方丈退隊⋯
QK魚仔牙傾打港隊⋯
力圖

包幾舊叉燒俾牙檸牙神咪得囉

電視直播

掂晒第時可以做老闆、班主

要輸了

播無限斜棟公司個陣 又有契仔
你又可以出嚟呃負皮

咁其他人做乜

方丈個樣

咁牙波有冇入港隊

打包

即係力圖輸硬啦

咁牙波是咪港隊......

幾多年後啦？

牙瑜個髮型

後面個餐牌係黃金唔知咩同瑜唔知咩

一嚟對蝗隊？？？

比啲反應~~

電視真係直播香港d體育比賽先算

美人好忙

對煌隊咪有牙波

哇！！！！

人地個角色設定本身就係沙灘排球港隊

1

一年後

波

波傾

有冇港隊番外篇

方丈幾千萬上落

我都想知

真係可以拍幾季

波傾真愛

黃金係咪真係死左

做intern扮晒忙

香港連港超都冇電視直播

bobby

應該畀蝗隊屠殺

Bobby

對牙波

牙波條褲好風騷

好撚鍾意返工

波比25到

去加拿大？

我唔會睇架

牙波

加拿大

又大西北

吓 呀波要走

每看一秒，就少一秒。

移民

去加拿大

牙波去加拿大

牙波移民

牙波要移民

Bobby唔好去加拿大

牙波都移民

Bobby 愈去愈遠

牙波都走

牙波要去加拿大

屌 牙波唔好走

唔入港隊入加拿大隊

走?

波比

個劇情真係曬到痴咗線

到底chris 123係做咩 4年都咁得閒

飛加拿大

Bobby移民

分道揚鑣了

牙波都要移民

牙波仲要去加拿大

黃金炒飯

香港人身高點喺加拿大打國家隊

牙波移民？

約埋飲可樂

加拿波

及川

Canada

牙波加拿大

要long d。

終國隊（蝗隊）

移民 拉

加拿大咁牙king點

牙傾你捨得Bobby去加拿大㗎咩

要對波了

不要走

牙波唔好走

波傾long d了

都話方丈返in腸

牙波很黃

lm鞭屍

我都想移民

想買力圖波衫

香港
國家隊

國家隊

牙波係咪傻撚咗國家隊

牙波下季係咪上火星

牙柳做少林足球嘅田雞？

不要長大

想跟牙波移民

好過支那既

各散東西

波可唔可以帶埋牙傾去

牙神係邊啊

牙波唔好走啊

in 5份好閒咋喎

心痛牙檸

牙檸好攰

原來牙檸係搵唔到工

CV都要通頂

俾個number嚟

過去結婚啦不如

個個都大個晒

各散東西 好現實

Hea到咁 有機會咩

見工前一晚先整CV

太高估自己啦

返工嗰啲係咪即係冇入港隊?

放心牙波會帶埋我唔驚

foodpanda啦

加拿大好似有得同姓結婚, 牙傾去做新抱未

現實要黎啦

波波真係唔翻力圖

有機會交手

都話，最尾去做零食物語

冇嘢係永恆

黎字頭好串

真係太年輕

今集好傷感

即係波傾會分手

就返牛潭尾

黃金逃兵幾時返嚟

牙波有外國passport

好快啲唔該

做自由人

大家冇哂火

方丈做乜無啦啦咁串

方丈真係好博打

做咩阿Jer成個變曬

無晒火

打返場好波⋯
但Bobby係煌隊

唔好散喇 甲一架！

個個現實晒 無咗火...

力圖搞咩想屌

我養佢

加拿大國家隊好勁?

散晒成隊波

屌佢哋啦牙波

準備打甲一
個氣氛好似打friendly咁

過到去可以結婚

暴走到方丈變咗第二個人

娘家

無哂火

波屌醒佢地

Bobby嬲

波比嬲了

通水定放水啊

點解力圖而家變成咁既!!!!!!!!!!!!!!!!!!

方丈好唔俾臉

波波快啲鬧醒佢哋

牙波嬲得好

方丈失敗L

好頹

及川……

牙傾仲唔去氹

牙波嬲嬲

牙波屌得好岩

上左甲一先黎hea

牙波今集嬲豬

牙波嬲了

力圖

鬧得好

Tiger 仔隻手好多粒粒

我嘅訴求就係返工

波比盡情sm佢地

嬲得好

佢本身都係淡友黎

Bobby 嬲

唉

方丈人設到底係乜

方丈咁閪

又mirror

牙神仲未到 開波喇

Lokman

lokman

講波佬

lokman大表哥

Lokman stanly

大表哥同lokman

LOKMAN

姜B有冇嚟睇

關及川咩事

LOKMAN 大表哥!!

隊長大表

lolman扮 keyman？